臨投票先講候選人點點點，真係當人白痴

經過這六個月，民心已歸邊，唔洗再爭札